香港人係咪前世得罪咗天文台？

一落樓下隻腳已經濕撚哂
過埋條馬路連條褲都濕埋

由屋企行去巴士站
已經由頭到腳濕撚哂
屌你老尾把遮只係裝飾

香港人係咪前世得罪左天文台？

準時開工開市保持經濟實力不要被邊緣化

競爭力世界第一

屌你老母天文台落黎到瀑布咁黃雨

你得罪咗689姐

就黎可以post水浸都係黃雨幅圖 屌佢老母

條褲濕到不能見人

要短褲返工 返去再換

唔講以為落撚左海底
巴士都變潛艇啦屌佢老尾